{"id":140,"date":"2020-02-22T09:54:43","date_gmt":"2020-02-22T08:54:43","guid":{"rendered":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/?page_id=140"},"modified":"2022-07-29T12:56:05","modified_gmt":"2022-07-29T10:56:05","slug":"om-oss","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/om-oss\/","title":{"rendered":"Om oss"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_auto width_full\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 vc_hidden-sm vc_hidden-xs wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<!-- START Om oss REVOLUTION SLIDER 6.6.7 --><p class=\"rs-p-wp-fix\"><\/p>\n\t\t\t<rs-module-wrap id=\"rev_slider_7_1_wrapper\" data-source=\"gallery\" style=\"visibility:hidden;background:transparent;padding:0;margin:0px auto;margin-top:0;margin-bottom:0;\">\n\t\t\t\t<rs-module id=\"rev_slider_7_1\" style=\"\" data-version=\"6.6.7\">\n\t\t\t\t\t<rs-slides style=\"overflow: hidden; position: absolute;\">\n\t\t\t\t\t\t<rs-slide style=\"position: absolute;\" data-key=\"rs-7\" data-title=\"Slide\" data-anim=\"ms:1000;r:0;\" data-in=\"o:0;\" data-out=\"a:false;\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/dummy.png\" alt=\"Slide\" title=\"Om oss\" class=\"rev-slidebg tp-rs-img rs-lazyload\" data-lazyload=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/transparent.png\" data-no-retina>\n<!--\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-7-slide-7-layer-2\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"text\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#000000\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:c;xo:305px;y:c;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:28;l:38;a:center;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:9;font-family:'McLaren';text-transform:uppercase;\"\n\t\t\t\t\t\t\t>Vi har kompetens <br>och engagemang \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-7-slide-7-layer-3\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\"rev-scroll-btn rev-b-span-light\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#ffffff\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:886px;y:330px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:17;l:20;ls:1;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"w:35px;h:55px;minw:35px;minh:55px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-vbility=\"t,t,f,f\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-actions='o:click;a:scrollbelow;offset:300px;sp:1000ms;e:power4.inOut;'\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-padding=\"t:22;r:14;b:22;l:14;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-border=\"bos:solid;boc:rgba(255,255,255,0.75);bow:3px,3px,3px,3px;bor:23px,23px,23px,23px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_hover=\"boc:#8e8e93;bor:23px,23px,23px,23px;bos:solid;bow:3px,3px,3px,3px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:10;font-family:'Roboto';text-transform:uppercase;cursor:pointer;\"\n\t\t\t\t\t\t\t><span><\/span><span><\/span><span><\/span> \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-7-slide-7-layer-4\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"image\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:c;y:c;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"w:1200px;h:400px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:8;\"\n\t\t\t\t\t\t\t><img decoding=\"async\" src=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/dummy.png\" alt=\"\" class=\"tp-rs-img rs-lazyload\" width=\"1600\" height=\"533\" data-lazyload=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Banner_11.jpg\" data-no-retina> \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n-->\t\t\t\t\t\t<\/rs-slide>\n\t\t\t\t\t<\/rs-slides>\n\t\t\t\t<\/rs-module>\n\t\t\t\t<script>\n\t\t\t\t\tsetREVStartSize({c: 'rev_slider_7_1',rl:[1240,1024,778,480],el:[400],gw:[1200],gh:[400],type:'standard',justify:'',layout:'fullwidth',mh:\"0\"});if (window.RS_MODULES!==undefined && window.RS_MODULES.modules!==undefined && window.RS_MODULES.modules[\"revslider71\"]!==undefined) {window.RS_MODULES.modules[\"revslider71\"].once = false;window.revapi7 = undefined;if (window.RS_MODULES.checkMinimal!==undefined) window.RS_MODULES.checkMinimal()}\n\t\t\t\t<\/script>\n\t\t\t<\/rs-module-wrap>\n\t\t\t<!-- END REVOLUTION SLIDER -->\n<div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_9cf902f2 height_auto width_full\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 vc_hidden-lg vc_hidden-md wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"350\" src=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_2.jpg 600w, https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_2-300x175.jpg 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3 style=\"text-align: center;\">VI HAR KOMPETENS OCH ENGAGEMANG<\/h3>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_4fb9e5a3 via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-4 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner us_custom_9c8713ca\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-image align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"464\" height=\"469\" src=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Inna_Li.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Inna_Li.jpg 464w, https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Inna_Li-297x300.jpg 297w\" sizes=\"auto, (max-width: 464px) 100vw, 464px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-8 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>OM OSS<\/h3>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator us_custom_352ea4f0 size_custom\" style=\"height:5px\"><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Vi som arbetar inom Eker\u00f6 Barnvakts koncept \u00e4r ett stabilt team av kvalificerade pedagogiska barnvakter.<\/p>\n<p><strong>Vi har bakgrund inom f\u00f6ljande:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Barnpsykologi<\/strong><\/li>\n<li><strong>Barnpedagogik<\/strong><\/li>\n<li><strong>Terapeutiskt arbete<\/strong><\/li>\n<li><strong>Bildpedagogik<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>Barnvakterna har kontinuerlig kompetensutveckling och personlig handledning av f\u00f6retagets VD som \u00e4r barnpsykolog, pedagog och metodutvecklare inom specialpedagogik.<br \/>\nF\u00f6r dig som kund finns alltid m\u00f6jlighet att boka VD f\u00f6r samtal och bes\u00f6k d\u00e4r vi gemensamt ser \u00f6ver m\u00f6jligheter f\u00f6r ditt barns utveckling. F\u00f6sta bes\u00f6k\/samtal med VD \u00e4r kostnadsfritt.<br \/>\nDetta tyder verkligen p\u00e5 att vi arbetar personligt b\u00e5de utifr\u00e5n f\u00f6r\u00e4ldrarnas f\u00f6rv\u00e4ntningar och barnens \u00f6nskem\u00e5l. Med oss f\u00e5r ni uppleva barnvaktsrollen p\u00e5 en ny niv\u00e5, d\u00e4r hela familjen f\u00e5r unikt och komplext st\u00f6d av professionell pedagogiskt team.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-6 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-btn-wrapper align_justify\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 us_custom_61545a32\" href=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/kvalite-och-sakerhet\/\"><span class=\"w-btn-label\">BOKA BARNVAKT<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-6 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-btn-wrapper align_justify\"><a class=\"w-btn us-btn-style_2 us_custom_61545a32\" href=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/kvalite-och-sakerhet\/\"><span class=\"w-btn-label\">ARBETA HOS OSS<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Vi har kompetens och engagemang VI HAR KOMPETENS OCH ENGAGEMANG OM OSS Vi som arbetar inom Eker\u00f6 Barnvakts koncept \u00e4r ett stabilt team av kvalificerade pedagogiska barnvakter. Vi har bakgrund inom f\u00f6ljande: Barnpsykologi Barnpedagogik Terapeutiskt arbete Bildpedagogik Barnvakterna har kontinuerlig kompetensutveckling och personlig handledning av f\u00f6retagets VD som \u00e4r barnpsykolog, pedagog och metodutvecklare inom specialpedagogik....","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_oct_exclude_from_cache":false,"footnotes":""},"class_list":["post-140","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=140"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":377,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140\/revisions\/377"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=140"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}