{"id":19,"date":"2020-02-13T09:36:02","date_gmt":"2020-02-13T08:36:02","guid":{"rendered":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/?page_id=19"},"modified":"2022-07-29T16:35:43","modified_gmt":"2022-07-29T14:35:43","slug":"hem","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/","title":{"rendered":"Hem"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_auto width_full\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 vc_hidden-xs wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<!-- START Startsida REVOLUTION SLIDER 6.6.7 --><p class=\"rs-p-wp-fix\"><\/p>\n\t\t\t<rs-module-wrap id=\"rev_slider_1_1_wrapper\" data-source=\"gallery\" style=\"visibility:hidden;background:#dcdcde;padding:0;margin:0px auto;margin-top:0;margin-bottom:0;\">\n\t\t\t\t<rs-module id=\"rev_slider_1_1\" style=\"\" data-version=\"6.6.7\">\n\t\t\t\t\t<rs-slides style=\"overflow: hidden; position: absolute;\">\n\t\t\t\t\t\t<rs-slide style=\"position: absolute;\" data-key=\"rs-1\" data-title=\"Slide\" data-anim=\"ms:1000;r:0;\" data-in=\"o:0;\" data-out=\"a:false;\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/dummy.png\" alt=\"Slide\" title=\"Hem\" class=\"rev-slidebg tp-rs-img rs-lazyload\" data-lazyload=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/transparent.png\" data-no-retina>\n<!--\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-1-slide-1-layer-0\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"image\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:c;xo:-179px;y:b;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"w:1414px;h:660px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:5;\"\n\t\t\t\t\t\t\t><img decoding=\"async\" src=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/dummy.png\" alt=\"\" class=\"tp-rs-img rs-lazyload\" width=\"1500\" height=\"700\" data-lazyload=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/ekero-barnvakt_1.jpg\" data-no-retina> \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-1-slide-1-layer-1\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"image\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:641px;y:b;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"w:1414px;h:660px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:6;\"\n\t\t\t\t\t\t\t><img decoding=\"async\" src=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/dummy.png\" alt=\"\" class=\"tp-rs-img rs-lazyload\" width=\"2383\" height=\"1112\" data-lazyload=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/yellow_bkg.png\" data-no-retina> \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-1-slide-1-layer-2\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"text\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#000000\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:c;xo:355px;y:c;yo:-62px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:33;l:45;a:center;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:7;font-family:'McLaren';text-transform:uppercase;\"\n\t\t\t\t\t\t\t>Har du m\u00e5nga<br>bollar i lyften<br>just nu? \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-1-slide-1-layer-4\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\"rev-scroll-btn rev-b-span-light\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#ffffff\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:938px;y:583px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:17;l:20;ls:1;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"w:35px;h:55px;minw:35px;minh:55px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-vbility=\"t,t,f,f\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-actions='o:click;a:scrollbelow;sp:1000ms;e:power4.inOut;'\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-padding=\"t:22;r:14;b:22;l:14;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-border=\"bos:solid;boc:rgba(255,255,255,0.75);bow:3px,3px,3px,3px;bor:23px,23px,23px,23px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_hover=\"c:#666;boc:#8e8e93;bor:23px,23px,23px,23px;bos:solid;bow:3px,3px,3px,3px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:9;font-family:'Roboto';text-transform:uppercase;cursor:pointer;\"\n\t\t\t\t\t\t\t><span><\/span><span><\/span><span><\/span> \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><a\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-1-slide-1-layer-5\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\"rs-layer rev-btn\"\n\t\t\t\t\t\t\t\thref=\"\/boka-barnvakt\/\" target=\"_self\" rel=\"nofollow\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#000000\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-bsh=\"c:rgba(0,0,0,0.2);v:3px;b:10px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:c;xo:351px;y:404px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:25;l:60;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"minh:0px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-padding=\"t:5;r:30;b:5;l:30;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-border=\"bor:10px,10px,10px,10px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_hover=\"c:#fff;bgc:#4f4f4f;bor:10px,10px,10px,10px;sp:500ms;e:power2.inOut;bri:120%;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:8;background-color:#ffffff;font-family:'McLaren';cursor:pointer;\"\n\t\t\t\t\t\t\t>BOKA BARNVAKT \n\t\t\t\t\t\t\t<\/a><!--\n-->\t\t\t\t\t\t<\/rs-slide>\n\t\t\t\t\t<\/rs-slides>\n\t\t\t\t<\/rs-module>\n\t\t\t\t<script>\n\t\t\t\t\tsetREVStartSize({c: 'rev_slider_1_1',rl:[1240,1024,778,480],el:[700],gw:[1200],gh:[700],type:'standard',justify:'',layout:'fullwidth',mh:\"0\"});if (window.RS_MODULES!==undefined && window.RS_MODULES.modules!==undefined && window.RS_MODULES.modules[\"revslider11\"]!==undefined) {window.RS_MODULES.modules[\"revslider11\"].once = false;window.revapi1 = undefined;if (window.RS_MODULES.checkMinimal!==undefined) window.RS_MODULES.checkMinimal()}\n\t\t\t\t<\/script>\n\t\t\t<\/rs-module-wrap>\n\t\t\t<!-- END REVOLUTION SLIDER -->\n<div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_9cf902f2 height_auto width_full\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 vc_hidden-lg vc_hidden-md vc_hidden-sm wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"350\" src=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_4.jpg 600w, https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_4-300x175.jpg 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3 style=\"text-align: center;\">BEH\u00d6VER NI KVALIFICERAD BARNVAKT?<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">LETAR NI EFTER BARNVAKT MED SPECIALKOMPETENS?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_2\" href=\"\/boka-barnvakt\/\"><span class=\"w-btn-label\">BOKA BARNVAKT<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-4 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image align_center us_animate_fade\"><div class=\"w-image-h\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"308\" height=\"333\" src=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/kid.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/kid.jpg 308w, https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/kid-277x300.jpg 277w\" sizes=\"auto, (max-width: 308px) 100vw, 308px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-8 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>PEDAGOGIK, KREATIVT SKAPANDE OCH SPECIALPEDAGOGIK<\/h3>\n<p>Vi p\u00e5 Eker\u00f6 Barnvakt AB har fokus p\u00e5 pedagogik, kreativt skapande och specialpedagogik.<\/p>\n<p>V\u00e5ra minsta kunder erbjuds kostnadsfritt kreativt material f\u00f6r att v\u00e5r kreativa barnpassning skall k\u00e4nnas \u00e4nnu roligare.\u00a0 Alla v\u00e5ra pass inkluderar sp\u00e4nnande lekar, varierande teman och kostnadsfri kreativ material.<\/p>\n<p>Eker\u00f6 Barnvakt \u00e4r specialister p\u00e5 att utveckla enskilda barnets f\u00f6rm\u00e5gor, talanger och speciella intressen. Vi \u00e4r \u00e4ven mycket bra p\u00e5 att ordna sk\u00e4rmfri barnpassning och modersm\u00e5lsst\u00f6d under v\u00e5ra tr\u00e4ffar.<\/p>\n<p>V\u00e5r m\u00e5lgrupp \u00e4r barn som tycker om kreativt skapande och lekpedagogik, r\u00f6relse och musik\/dans.\u00a0 M\u00e5lgrupp \u00e4r normalbeg\u00e5vade barn och barn med funktionsvariationer.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_69ad910b height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>V\u00c5RA TJ\u00c4NSTER:<\/h3>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-separator us_custom_352ea4f0 size_custom\" style=\"height:5px\"><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_4fb9e5a3 via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-6 vc_hidden-xs wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner us_custom_9c8713ca\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image align_none us_animate_fade\"><div class=\"w-image-h\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"626\" src=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/barnvakt.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/barnvakt.jpg 900w, https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/barnvakt-300x209.jpg 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-6 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>KVALIFICERAD BARNVAKT MED PEDAGOGISK KOMPETENS<\/h3>\n<p>Kvalificerad barnvakt med pedagogisk kompetens \u00e4r barnspecialist som arbetar med pedagogisk barnpassning utifr\u00e5n familjens specifika behov och \u00f6nskem\u00e5l. I konceptet ing\u00e5r att ditt barn f\u00e5r regelbundet kostnadsfri kreativt material\/l\u00e4romedel som anv\u00e4nds under barnpassningstiden och har samband med varierande teman som \u00e4r intressant f\u00f6r just ditt barn.<\/p>\n<p><em>Beh\u00f6ver ditt barn modersm\u00e5lsst\u00f6d?\u00a0 <\/em>Vi har flera specialister inom olika spr\u00e5k bland annat ryska mm.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1\" href=\"\/tjanster\/\"><span class=\"w-btn-label\">L\u00c4S MER<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_4fb9e5a3 via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-6 vc_hidden-xs wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner us_custom_9c8713ca\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image align_none us_animate_fade\"><div class=\"w-image-h\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"626\" src=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/yoga.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/yoga.jpg 900w, https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/yoga-300x209.jpg 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-6 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>KVALIFICERAD BARNVAKT MED SPECIALPEDAGOGISK KOMPETENS<\/h3>\n<p>Kvalificerad barnvakt med specialpedagogisk kompetens \u00e4r barnspecialist som arbetar utifr\u00e5n specialpedagogiska metoder. M\u00e5lgruppen \u00e4r barn som har <strong>Autism<\/strong>, <strong>ADHD<\/strong>, <strong>Dyslexi<\/strong>, <strong>Talsv\u00e5righeter<\/strong>, <strong>S\u00e4rbeg\u00e5vning<\/strong> mm.<\/p>\n<p>Som kund hos oss har du m\u00f6jlighet att komplettera denna tj\u00e4nst med f\u00f6ljande insatser:<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px;\"><strong>Specialpedagogiskt program.<\/strong><br \/>\n<strong>Bild st\u00f6d.<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1\" href=\"\/tjanster\/\"><span class=\"w-btn-label\">L\u00c4S MER<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_4fb9e5a3 via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-6 vc_hidden-xs wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner us_custom_9c8713ca\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image align_none us_animate_fade\"><div class=\"w-image-h\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"626\" src=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/pedagog.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/pedagog.jpg 900w, https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/pedagog-300x209.jpg 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-6 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>R\u00c5DGIVNING OCH TERAPIER<\/h3>\n<p><strong>R\u00e5dgivning inom autismspektrum.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Individuell tr\u00e4ning\/terapi.<\/strong><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_none\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1\" href=\"\/tjanster\/\"><span class=\"w-btn-label\">L\u00c4S MER<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-6 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_justify\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 us_custom_61545a32\" href=\"\/boka-barnvakt\/\"><span class=\"w-btn-label\">BOKA BARNVAKT<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-6 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_justify\"><a class=\"w-btn us-btn-style_2 us_custom_61545a32\" href=\"\/ansokan\/\"><span class=\"w-btn-label\">ARBETA HOS OSS<\/span><\/a><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/ekerobarnvakt\/\">F\u00d6LJ OSS P\u00c5 INSTAGRAM!<\/a><\/h3>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator us_custom_0d540002 size_custom\" style=\"height:5px\"><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><!-- LightWidget WIDGET --><script src=\"https:\/\/cdn.lightwidget.com\/widgets\/lightwidget.js\"><\/script><iframe class=\"lightwidget-widget\" style=\"width: 100%; border: 0; overflow: hidden;\" src=\"https:\/\/cdn.lightwidget.com\/widgets\/abe84a3924d85c1fb0d9d0431b404603.html\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Har du m\u00e5ngabollar i lyftenjust nu? BOKA BARNVAKT BEH\u00d6VER NI KVALIFICERAD BARNVAKT? LETAR NI EFTER BARNVAKT MED SPECIALKOMPETENS? &nbsp; BOKA BARNVAKT PEDAGOGIK, KREATIVT SKAPANDE OCH SPECIALPEDAGOGIK Vi p\u00e5 Eker\u00f6 Barnvakt AB har fokus p\u00e5 pedagogik, kreativt skapande och specialpedagogik. V\u00e5ra minsta kunder erbjuds kostnadsfritt kreativt material f\u00f6r att v\u00e5r kreativa barnpassning skall k\u00e4nnas \u00e4nnu roligare.\u00a0...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_oct_exclude_from_cache":false,"footnotes":""},"class_list":["post-19","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19"}],"version-history":[{"count":69,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":392,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19\/revisions\/392"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}