{"id":144,"date":"2020-02-22T10:25:06","date_gmt":"2020-02-22T09:25:06","guid":{"rendered":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/?page_id=144"},"modified":"2022-07-29T14:30:06","modified_gmt":"2022-07-29T12:30:06","slug":"ansokan","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/ansokan\/","title":{"rendered":"Ans\u00f6kan"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_auto width_full\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 vc_hidden-sm vc_hidden-xs wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<!-- START Ans\u00f6kan REVOLUTION SLIDER 6.6.7 --><p class=\"rs-p-wp-fix\"><\/p>\n\t\t\t<rs-module-wrap id=\"rev_slider_5_1_wrapper\" data-source=\"gallery\" style=\"visibility:hidden;background:transparent;padding:0;margin:0px auto;margin-top:0;margin-bottom:0;\">\n\t\t\t\t<rs-module id=\"rev_slider_5_1\" style=\"\" data-version=\"6.6.7\">\n\t\t\t\t\t<rs-slides style=\"overflow: hidden; position: absolute;\">\n\t\t\t\t\t\t<rs-slide style=\"position: absolute;\" data-key=\"rs-5\" data-title=\"Slide\" data-anim=\"ms:1000;r:0;\" data-in=\"o:0;\" data-out=\"a:false;\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/dummy.png\" alt=\"Slide\" title=\"Ans\u00f6kan\" class=\"rev-slidebg tp-rs-img rs-lazyload\" data-lazyload=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/transparent.png\" data-no-retina>\n<!--\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-5-slide-5-layer-2\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"text\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#000000\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:c;xo:305px;y:c;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:28;l:38;a:center;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:9;font-family:'McLaren';text-transform:uppercase;\"\n\t\t\t\t\t\t\t>Vill du arbeta<br \/>\nhos oss? \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-5-slide-5-layer-3\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\"rev-scroll-btn rev-b-span-light\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"button\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-color=\"#ffffff\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:885px;y:326px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;s:17;l:20;ls:1;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"w:35px;h:55px;minw:35px;minh:55px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-actions='o:click;a:scrollbelow;offset:300px;sp:1000ms;e:power4.inOut;'\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-padding=\"t:22;r:14;b:22;l:14;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-border=\"bos:solid;boc:rgba(255,255,255,0.75);bow:3px,3px,3px,3px;bor:23px,23px,23px,23px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_hover=\"boc:#8e8e93;bor:23px,23px,23px,23px;bos:solid;bow:3px,3px,3px,3px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:10;font-family:'Roboto';text-transform:uppercase;cursor:pointer;\"\n\t\t\t\t\t\t\t><span><\/span><span><\/span><span><\/span> \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n\n\t\t\t\t\t\t\t--><rs-layer\n\t\t\t\t\t\t\t\tid=\"slider-5-slide-5-layer-4\" \n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\"image\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-rsp_ch=\"on\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-xy=\"x:c;y:c;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-text=\"w:normal;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-dim=\"w:1200px;h:400px;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tdata-frame_999=\"o:0;st:w;\"\n\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"z-index:8;\"\n\t\t\t\t\t\t\t><img decoding=\"async\" src=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/plugins\/revslider\/public\/assets\/assets\/dummy.png\" alt=\"\" class=\"tp-rs-img rs-lazyload\" width=\"1600\" height=\"533\" data-lazyload=\"\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Banner_9.jpg\" data-no-retina> \n\t\t\t\t\t\t\t<\/rs-layer><!--\n-->\t\t\t\t\t\t<\/rs-slide>\n\t\t\t\t\t<\/rs-slides>\n\t\t\t\t<\/rs-module>\n\t\t\t\t<script>\n\t\t\t\t\tsetREVStartSize({c: 'rev_slider_5_1',rl:[1240,1024,778,480],el:[400],gw:[1200],gh:[400],type:'standard',justify:'',layout:'fullwidth',mh:\"0\"});if (window.RS_MODULES!==undefined && window.RS_MODULES.modules!==undefined && window.RS_MODULES.modules[\"revslider51\"]!==undefined) {window.RS_MODULES.modules[\"revslider51\"].once = false;window.revapi5 = undefined;if (window.RS_MODULES.checkMinimal!==undefined) window.RS_MODULES.checkMinimal()}\n\t\t\t\t<\/script>\n\t\t\t<\/rs-module-wrap>\n\t\t\t<!-- END REVOLUTION SLIDER -->\n<div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_6cca08a8 has_text_color height_auto width_full\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 vc_hidden-lg vc_hidden-md wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"350\" src=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_6.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_6.jpg 600w, https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/mob_6-300x175.jpg 300w\" sizes=\"auto, (max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3 style=\"text-align: center;\">ARBETA HOS OSS<\/h3>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_auto width_full\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 vc_hidden-lg vc_hidden-md wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"g-cols wpb_row us_custom_4fb9e5a3 via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>ARBETA HOS OSS<\/h3>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator us_custom_352ea4f0 size_custom\" style=\"height:5px\"><\/div><div class=\"w-separator size_medium\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Vi jobbar med uppdrag som inkluderar krav p\u00e5 utbildning och erfarenhet kring barn.<br \/>\nD\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som \u00e4r i mogen \u00e5lder fr\u00e5n ca 22\u201325 \u00e5r eller \u00e4ldre och redan har bakgrund fr\u00e5n n\u00e5got barnyrke.<\/p>\n<p>N\u00e5got av dessa meriter \u00e4r ocks\u00e5 \u00f6nskv\u00e4rda, men ej krav:<\/p>\n<p> &#8211; Praktisk erfarenhet av arbete med nyf\u00f6dda<br \/>\n &#8211; Kunskap att arbeta med barn som har autism<br \/>\n &#8211; Goda kunskaper i tv\u00e5 spr\u00e5k (svenska-ryska, svenska-engelska)<br \/>\n &#8211; B-k\u00f6rkort<br \/>\n &#8211; Kan arbeta l\u00e5ngsiktig (minst ett \u00e5r, helst l\u00e4ngre tid)<br \/>\n &#8211; Kan arbeta korta pass (ca 2\u20133 timmar), eftermiddag och kv\u00e4ll ( vardagar)<br \/>\n &#8211; Intresserad av att genomg\u00e5 intern utbildning\u00a0 och l\u00e4mna in utdrag fr\u00e5n polisens belastningsregister<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_medium\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>SKICKA ANS\u00d6KAN<\/h3>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator us_custom_352ea4f0 size_custom\" style=\"height:5px\"><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p><strong>OBS!<\/strong><br \/>\nInnan du fyller i och skickar detta intresseanm\u00e4lan till oss vi ber dig att l\u00e4gga tid p\u00e5 att fylla i blanketten f\u00f6r registerutdrag ( se l\u00e4nkar nedan) och skicka den till angiven adress hos polisen.<\/p>\n<p>Blankett som skickas <a href=\"https:\/\/polisen.se\/tjanster-tillstand\/belastningsregistret\/ovrigt-arbete-och-kontakt-med-barn\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>digitalt<\/u><\/a><br \/>\nBlankett som skickas via <a href=\"https:\/\/polisen.se\/tjanster-tillstand\/belastningsregistret\/ovrigt-arbete-och-kontakt-med-barn\/blanketter---ovrigt-arbete-med-barn\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>brev<\/u><\/a><\/p>\n<p id=\"blank\"><a href=\"https:\/\/polisen.se\/tjanster-tillstand\/belastningsregistret\/ovrigt-arbete-och-kontakt-med-barn\/\"><strong>\u00d6ppna blanketten<\/strong><\/a><\/p>\n<p>Denna blankett sj\u00e4lvklart g\u00e5r att fylla i efter att du f\u00e5 inbjudan till intervju. Men i fall du ordnar dem papper innan intervjutillf\u00e4lle, du sparar din tid som i sin tur \u00f6kar dina chanser att f\u00e5 b\u00f6rja med uppdraget snarast. Svaret fr\u00e5n polisen f\u00e5 du tar med dig till eventuella intervju, skicka till oss via post eller l\u00e4mna p\u00e5 v\u00e5rt kontor.<\/p>\n<p><strong>OBS!<\/strong> <strong>det ska vara i o\u00f6ppnat kuvert.<\/strong> Vi beh\u00f6ver f\u00e5 ditt registerutdrag till oss innan du m\u00f6ter familj f\u00f6r f\u00f6rsta prova-p\u00e5-tr\u00e4ff.<\/p>\n<p>Alla uppgifter nedan \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt att du fyller i f\u00f6r att din intresseanm\u00e4lan till oss blir komplett.<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p style=\"text-align: center;\">\n<div class=\"wpcf7 no-js\" id=\"wpcf7-f143-o1\" lang=\"sv-SE\" dir=\"ltr\" data-wpcf7-id=\"143\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/144#wpcf7-f143-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" aria-label=\"Kontaktformul\u00e4r\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"143\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"6.0.3\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"sv_SE\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f143-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_recaptcha_response\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"clearfix\">\n\t<div id=\"left\">\n\t\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"text-597\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Namn och efternamn\" value=\"\" type=\"text\" name=\"text-597\" \/><\/span><br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"text-600\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Personnummer (10 siffror)\" value=\"\" type=\"text\" name=\"text-600\" \/><\/span><br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"tel-66\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-tel wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-tel\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ditt telefonnummer:\" value=\"\" type=\"tel\" name=\"tel-66\" \/><\/span>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n\t<div id=\"right\">\n\t\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"text-602\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Din adress\" value=\"\" type=\"text\" name=\"text-602\" \/><\/span><br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"text-604\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Postnummer, kommun\/ort\" value=\"\" type=\"text\" name=\"text-604\" \/><\/span><br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"email-5\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"E-post:\" value=\"\" type=\"email\" name=\"email-5\" \/><\/span>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"clearfix\">\n\t<div id=\"left\">\n\t\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"text-550\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Skriv in kommun d\u00e4r du kan\/vill jobba\" value=\"\" type=\"text\" name=\"text-550\" \/><\/span>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n\t<div id=\"right\">\n\t\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"text-57\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Kontaktuppgifter till din referensperson:\" value=\"\" type=\"text\" name=\"text-57\" \/><\/span>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n<\/div>\n<p>K\u00f6rkort*:<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"checkbox-327\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-checkbox wpcf7-validates-as-required\"><span class=\"wpcf7-list-item first\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-327[]\" value=\"Ja\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Ja<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item last\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-327[]\" value=\"Nej\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Nej<\/span><\/span><\/span><\/span><br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"textarea-233\"><textarea cols=\"40\" rows=\"10\" maxlength=\"2000\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Dina utbildningar och erfarenheter:\" name=\"textarea-233\"><\/textarea><\/span><br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"textarea-240\"><textarea cols=\"40\" rows=\"10\" maxlength=\"2000\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Varf\u00f6r vill du arbeta som barnvakt?\" name=\"textarea-240\"><\/textarea><\/span>\n<\/p>\n<div class=\"clearfix\">\n\t<div id=\"left\">\n\t\t<p>Har du erfarenhet\/intresse att utf\u00f6ra pedagogiska arbete f\u00f6r barn om behovet uppst\u00e5r:\n\t\t<\/p>\n\t\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"checkbox-976\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-checkbox wpcf7-validates-as-required\"><span class=\"wpcf7-list-item first\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-976[]\" value=\"Ja\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Ja<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item last\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-976[]\" value=\"Nej\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Nej<\/span><\/span><\/span><\/span>\n\t\t<\/p>\n\t\t<p>Om du svarat \u201dja\u201d kryssa i en eller flera alternativ nedan:<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"menu-623\"><select class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select\" aria-invalid=\"false\" multiple=\"multiple\" name=\"menu-623[]\"><option value=\"Modersm\u00e5lsst\u00f6d, spr\u00e5ktr\u00e4ning\">Modersm\u00e5lsst\u00f6d, spr\u00e5ktr\u00e4ning<\/option><option value=\"St\u00e4rka och utveckla musikintresse\">St\u00e4rka och utveckla musikintresse<\/option><option value=\"Tr\u00e4na hemma i gympa\">Tr\u00e4na hemma i gympa<\/option><option value=\"\u00d6va p\u00e5 dans och r\u00f6relse\">\u00d6va p\u00e5 dans och r\u00f6relse<\/option><option value=\"Specialpedagogik och barnpassning\">Specialpedagogik och barnpassning<\/option><\/select><\/span>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n\t<div id=\"right\">\n\t\t<p>Har du erfarenhet\/intresse att vara pedagog f\u00f6r barn om behovet uppst\u00e5r:\n\t\t<\/p>\n\t\t<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"checkbox-974\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-checkbox wpcf7-validates-as-required\"><span class=\"wpcf7-list-item first\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-974[]\" value=\"Ja\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Ja<\/span><\/span><span class=\"wpcf7-list-item last\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-974[]\" value=\"Nej\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Nej<\/span><\/span><\/span><\/span>\n\t\t<\/p>\n\t\t<p>Om du svarat \u201dja\u201d, ange alternativ nedan:<br \/>\nL\u00e4xhj\u00e4lp och studiest\u00f6d inom<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"text-21\"><input size=\"40\" maxlength=\"400\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ange profil, \u00e4mne\" value=\"\" type=\"text\" name=\"text-21\" \/><\/span>\n\t\t<\/p>\n\t<\/div>\n<\/div>\n<p>Vilka dagar\/tider du kan arbeta som barnvakt?<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"textarea-621\"><textarea cols=\"40\" rows=\"10\" maxlength=\"2000\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" name=\"textarea-621\">Ange dagar och tider n\u00e4r du kan arbeta<\/textarea><\/span>\n<\/p>\n<p>Bifoga bild<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"file-684\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file wpcf7-validates-as-required\" accept=\".jpg,.pdf,.word,.png\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" type=\"file\" name=\"file-684\" \/><\/span>\n<\/p>\n<p><strong>Information om hantering av personuppgifter:<\/strong><br \/>\nD\u00e5 du s\u00e4nder detta formul\u00e4r till oss, kan din e-postadress komma att automatiskt bli inlagd i v\u00e5rt kund- och intressentregister. Om du INTE vill f\u00e5 din adress inlagd d\u00e4r, kan du \u00e4ndra nedan till \"NEJ, Tack!\" s\u00e5 sker ingen lagring.\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"checkbox-798\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-checkbox\"><span class=\"wpcf7-list-item first last\"><input type=\"checkbox\" name=\"checkbox-798[]\" value=\"Nej, Tack\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Nej, Tack<\/span><\/span><\/span><\/span>\n<\/p>\n<p><strong>Jag har tagit del av informationen om hantering av personuppgifter:<\/strong>\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"acceptance-394\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-acceptance optional\"><span class=\"wpcf7-list-item\"><label><input type=\"checkbox\" name=\"acceptance-394\" value=\"1\" aria-invalid=\"false\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Ja, jag samtycker till att mina personuppgifter bli inlagda i er kund-system och intressentregister<\/span><\/label><\/span><\/span><\/span>\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"acceptance-396\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-acceptance optional\"><span class=\"wpcf7-list-item\"><label><input type=\"checkbox\" name=\"acceptance-396\" value=\"1\" aria-invalid=\"false\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Ja, jag samtycker till att ni, baserat p\u00e5 de uppgifter som jag har delat, skickar anpassade erbjudanden<\/span><\/label><\/span><\/span><\/span>\n<\/p>\n<p><span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"acceptance-863\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-acceptance\"><span class=\"wpcf7-list-item\"><label><input type=\"checkbox\" name=\"acceptance-863\" value=\"1\" aria-invalid=\"false\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Ja, jag samtycker till att ni anv\u00e4nder min bild i matchningsprocessen, att min bild anv\u00e4nds i dokumenterad presentation\/offert till barnfamilj, d\u00e4r jag \u00e4r en av kandidater till barnvakttj\u00e4nst f\u00f6r aktuella barnfamiljer<\/span><\/label><\/span><\/span><\/span>\n<\/p>\n<p><input class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit has-spinner\" type=\"submit\" value=\"Skicka ans\u00f6kan\" \/>\n<\/p><div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Vill du arbeta hos oss? ARBETA HOS OSS ARBETA HOS OSS Vi jobbar med uppdrag som inkluderar krav p\u00e5 utbildning och erfarenhet kring barn. D\u00e4rf\u00f6r s\u00f6ker vi dig som \u00e4r i mogen \u00e5lder fr\u00e5n ca 22\u201325 \u00e5r eller \u00e4ldre och redan har bakgrund fr\u00e5n n\u00e5got barnyrke. N\u00e5got av dessa meriter \u00e4r ocks\u00e5 \u00f6nskv\u00e4rda, men ej...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_oct_exclude_from_cache":false,"footnotes":""},"class_list":["post-144","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/144","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=144"}],"version-history":[{"count":23,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/144\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":386,"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/144\/revisions\/386"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/deleted-www.ekerobarnvakt.se\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=144"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}